[又撞衫] IU vs 允兒

IU
允兒

IU啲相全部出到
允兒嗰啲要開browser先睇到

都係投係IU架啦

允兒都幾靚女
不過同IU比點都係差啲

私心投IU

擺咗個枕頭喺對波前面

IU世一
允兒係唔錯
但無左IU隻氣質囉

IU黑心
允兒善良D

認真答 長裙黎講
yoona贏 差幾cm係差d

iu今次有冇戴bra?

冇

天人交戰之後決定投YOONA

允兒條頸長過塊面

真，長裙真係允兒著得好睇啲

咪再用大陸機喇好嗎

允兒高啲，長裙係好明顯著得好睇過iu，iu著咗高踭鞋都好，個身都仲係好矮咁款

仲有允兒手臂又瘦過iu，手臂嗰度勁皺褶仲喺度，iu對手臂肥到撐到幾乎平哂咁濟iu連條裙嘅point都carry唔到不過喺呢個樓主嘅po到撐其他藝人係無意思

支那妹岩晒清

IU身型靚咁多

iu 邊到靚

IU似細路女著大人衫
允兒正常d

各有各好啦

識揀實揀iu